有冇絲打試過幫男朋友hit j個時，真係打爆距條j

Sorry bb

基佬

有試過

唔明

回曬塘喎

冇人幫樓主條a09 hit

諗左成朝

屌你老母阿媽

a09你最近啲post係搵人代出？

點解咁講

好能低質

盡左力

溫完書拿？

未